Een vreselijke hoop fladderde langs hem heen.
Hij er gek van gegrepen.
"Waar is het lichaam?riep hij uit.
Snel!
Ik moet het meteen zien. "
'Het staat in een lege stal in de Home Farm, mijnheer.
De mensen houden niet van om dat soort dingen in hun huizen te hebben.
Ze zeggen dat een lijk brengt pech."
"The Home Farm!
Ga daar meteen naartoe en ontmoet me.
